﻿Янекс CPA "Заказ на Маркете" - дополнение для OpenCart (ocStore)
автор Александр Топорков (toporchillo@gmail.com)
Версия от 06.05.2017

Модуль для OpenCart (ocStore) 2.1.x

Модуль осуществляет подключение к программе Яндекса "Заказ на Маркете".

УСТАНОВКА
---------
1. Распакуйте архив, содержимое папки upload закачайте поверх файлов корневого каталога сайта.

2. Зайдите в систему администрирования, на странице "Установка дополнений" загрузите файл yabuy_1.1-oc2.1.x.ocmod.xml.

3. Перейдите в раздел "Дополнения - Модули", должен появиться модуль Яндекс CPA «Заказ на Маркете», нажмите кнопку "+" - "Установить".

Модуль установлен. Подробнее о настройках модуля читайте здесь: 
http://sourcedistillery.com/yandex_cpa_pokupka_na_markete.html
